美軍將於數周內撤走逾三分一駐伊拉克軍人

美軍將在數星期內，從伊拉克撤走超過三分一軍人。

美軍駐中東最高指揮官說，會在今個月，將駐伊拉克部隊人數由大約5200人，減少至3000人，留下的美軍將繼續為伊拉克安全部隊提供諮詢和協助，以剷除極端組織伊斯蘭國的最後殘餘勢力。

美國總統特朗普上月重申，計劃盡快將所有美軍撤出伊拉克。

侵

調去南海？

中東搞掂左兩邊大佬, 佢地會管番地區秩序
呢D先係做實事
黑馬8年做過D咩

佢地戰略重心已經轉移至印太地區，圍堵支共

去台灣旅行先啦

比以色列同沙地夾鳩伊朗就平衡到中東

是咪要打了

聽D某國際評論員講,美俄已傾掂中東. 會留軍力對付某勃起強國.